\section{6HAA}
\subsection{Frequentietabel}
\begin{center}
\begin{tabular}{| c | c | c | c | c | c | c |}
\hline
\multicolumn{7}{|c|}{\textbf{Frequentietabel 6HAA}} \\ \hline
$i$ & $x_i$ & $f_i$ & $\varphi _i(\%)$ & $cf_i$ & $c\varphi _i(\%)$ & $c\varphi _i$ \\ \hline
1 & Djembe & 0 & 0.00 & 0 & 0.00 & 0.0000 \\ \hline 
2 & Muziekodroom & 3 & 4.17 & 3 & 4.17 & 0.0417 \\ \hline 
3 & Ragga & 3 & 4.17 & 6 & 8.33 & 0.0833 \\ \hline 
4 & NIA & 0 & 0.00 & 6 & 8.33 & 0.0833 \\ \hline 
5 & Capoeira & 0 & 0.00 & 6 & 8.33 & 0.0833 \\ \hline 
6 & Parkour & 3 & 4.17 & 9 & 12.50 & 0.1250 \\ \hline 
7 & MMA & 3 & 4.17 & 12 & 16.67 & 0.1667 \\ \hline 
8 & Buikdansen & 3 & 4.17 & 15 & 20.83 & 0.2083 \\ \hline 
9 & H-N-S-massage & 9 & 12.50 & 24 & 33.33 & 0.3333 \\ \hline 
10 & KUBB & 0 & 0.00 & 24 & 33.33 & 0.3333 \\ \hline 
11 & Wii Just Dance & 0 & 0.00 & 24 & 33.33 & 0.3333 \\ \hline 
12 & Kalligrafie & 2 & 2.78 & 26 & 36.11 & 0.3611 \\ \hline 
13 & Tattoo \& Tribal Art & 0 & 0.00 & 26 & 36.11 & 0.3611 \\ \hline 
14 & Blutsen en builen & 0 & 0.00 & 26 & 36.11 & 0.3611 \\ \hline 
15 & Striptekenen & 2 & 2.78 & 28 & 38.89 & 0.3889 \\ \hline 
16 & Fotobewerking & 5 & 6.94 & 33 & 45.83 & 0.4583 \\ \hline 
17 & Juwelen ontwerpen & 1 & 1.39 & 34 & 47.22 & 0.4722 \\ \hline 
18 & Graffiti painting & 3 & 4.17 & 37 & 51.39 & 0.5139 \\ \hline 
19 & Breien en haken & 0 & 0.00 & 37 & 51.39 & 0.5139 \\ \hline 
20 & City Golf & 3 & 4.17 & 40 & 55.56 & 0.5556 \\ \hline 
21 & Japanse tuin & 4 & 5.56 & 44 & 61.11 & 0.6111 \\ \hline 
22 & Manicure & 4 & 5.56 & 48 & 66.67 & 0.6667 \\ \hline 
23 & Make-up & 0 & 0.00 & 48 & 66.67 & 0.6667 \\ \hline 
24 & Haarvlechten & 4 & 5.56 & 52 & 72.22 & 0.7222 \\ \hline 
25 & Feestkapsels & 0 & 0.00 & 52 & 72.22 & 0.7222 \\ \hline 
26 & Aperitiefhapjes & 6 & 8.33 & 58 & 80.56 & 0.8056 \\ \hline 
27 & Improvisatie & 0 & 0.00 & 58 & 80.56 & 0.8056 \\ \hline 
28 & Kortfilm & 0 & 0.00 & 58 & 80.56 & 0.8056 \\ \hline 
29 & Lan Party & 2 & 2.78 & 60 & 83.33 & 0.8333 \\ \hline 
30 & Oberonn & 0 & 0.00 & 60 & 83.33 & 0.8333 \\ \hline 
31 & Schaken & 1 & 1.39 & 61 & 84.72 & 0.8472 \\ \hline 
32 & Singstar Pophits & 0 & 0.00 & 61 & 84.72 & 0.8472 \\ \hline 
33 & Buzz Junior & 1 & 1.39 & 62 & 86.11 & 0.8611 \\ \hline 
34 & Pictionary & 4 & 5.56 & 66 & 91.67 & 0.9167 \\ \hline 
35 & Trivial Pursuit & 0 & 0.00 & 66 & 91.67 & 0.9167 \\ \hline 
36 & Applets & 1 & 1.39 & 67 & 93.06 & 0.9306 \\ \hline 
37 & Poker & 5 & 6.94 & 72 & 100.00 & 1.0000 \\ \hline 
\textbf{Totaal} & \cellcolor{gray} & 72 & 100.00 & \cellcolor{gray} & \cellcolor{gray} & \cellcolor{gray} \\ \hline 
\end{tabular}
\end{center}
\begin{landscape}\subsection{Histogram}
\begin{center}
\begin{tikzpicture}
\begin{axis}[
ymin=0,
ybar interval,
ylabel={Aantal keuzes 6HAA},
symbolic x coords={Djembe,Muziekodroom,Ragga,NIA,Capoeira,Parkour,MMA,Buikdansen,H-N-S-massage,KUBB,Wii Just Dance,Kalligrafie,Tattoo \& Tribal Art,Blutsen en builen,Striptekenen,Fotobewerking,Juwelen ontwerpen,Graffiti painting,Breien en haken,City Golf,Japanse tuin,Manicure,Make-up,Haarvlechten,Feestkapsels,Aperitiefhapjes,Improvisatie,Kortfilm,Lan Party,Oberonn,Schaken,Singstar Pophits,Buzz Junior,Pictionary,Trivial Pursuit,Applets,Poker,.},
x tick label style={rotate=45,anchor=east},
xmajorgrids=false
]
\addplot coordinates{(Djembe,0) (Muziekodroom,3) (Ragga,3) (NIA,0) (Capoeira,0) (Parkour,3) (MMA,3) (Buikdansen,3) (H-N-S-massage,9) (KUBB,0) (Wii Just Dance,0) (Kalligrafie,2) (Tattoo \& Tribal Art,0) (Blutsen en builen,0) (Striptekenen,2) (Fotobewerking,5) (Juwelen ontwerpen,1) (Graffiti painting,3) (Breien en haken,0) (City Golf,3) (Japanse tuin,4) (Manicure,4) (Make-up,0) (Haarvlechten,4) (Feestkapsels,0) (Aperitiefhapjes,6) (Improvisatie,0) (Kortfilm,0) (Lan Party,2) (Oberonn,0) (Schaken,1) (Singstar Pophits,0) (Buzz Junior,1) (Pictionary,4) (Trivial Pursuit,0) (Applets,1) (Poker,5) (.,0)};
\end{axis}
\end{tikzpicture}
\end{center}
\end{landscape}\begin{landscape}\subsection{Frequentie Polygoon}
\begin{center}
\begin{tikzpicture}
\begin{axis}[
ymin=0,
ylabel={Aantal keuzes 6HAA},
symbolic x coords={Djembe,Muziekodroom,Ragga,NIA,Capoeira,Parkour,MMA,Buikdansen,H-N-S-massage,KUBB,Wii Just Dance,Kalligrafie,Tattoo \& Tribal Art,Blutsen en builen,Striptekenen,Fotobewerking,Juwelen ontwerpen,Graffiti painting,Breien en haken,City Golf,Japanse tuin,Manicure,Make-up,Haarvlechten,Feestkapsels,Aperitiefhapjes,Improvisatie,Kortfilm,Lan Party,Oberonn,Schaken,Singstar Pophits,Buzz Junior,Pictionary,Trivial Pursuit,Applets,Poker,},
xtick = {Djembe,Muziekodroom,Ragga,NIA,Capoeira,Parkour,MMA,Buikdansen,H-N-S-massage,KUBB,Wii Just Dance,Kalligrafie,Tattoo \& Tribal Art,Blutsen en builen,Striptekenen,Fotobewerking,Juwelen ontwerpen,Graffiti painting,Breien en haken,City Golf,Japanse tuin,Manicure,Make-up,Haarvlechten,Feestkapsels,Aperitiefhapjes,Improvisatie,Kortfilm,Lan Party,Oberonn,Schaken,Singstar Pophits,Buzz Junior,Pictionary,Trivial Pursuit,Applets,Poker,},
x tick label style={rotate=45,anchor=east},
]
\addplot+[sharp plot] coordinates{(Djembe,0) (Muziekodroom,3) (Ragga,3) (NIA,0) (Capoeira,0) (Parkour,3) (MMA,3) (Buikdansen,3) (H-N-S-massage,9) (KUBB,0) (Wii Just Dance,0) (Kalligrafie,2) (Tattoo \& Tribal Art,0) (Blutsen en builen,0) (Striptekenen,2) (Fotobewerking,5) (Juwelen ontwerpen,1) (Graffiti painting,3) (Breien en haken,0) (City Golf,3) (Japanse tuin,4) (Manicure,4) (Make-up,0) (Haarvlechten,4) (Feestkapsels,0) (Aperitiefhapjes,6) (Improvisatie,0) (Kortfilm,0) (Lan Party,2) (Oberonn,0) (Schaken,1) (Singstar Pophits,0) (Buzz Junior,1) (Pictionary,4) (Trivial Pursuit,0) (Applets,1) (Poker,5) };
\end{axis}
\end{tikzpicture}
\end{center}
\end{landscape}\subsection{Hoogste en laagste resultaten}
De Workshops zonder keuzes zijn; Djembe, NIA, Capoeira, KUBB, Wii Just Dance, Tattoo \& Tribal Art, Blutsen en builen, Breien en haken, Make-up, Feestkapsels, Improvisatie, Kortfilm, Oberonn, Singstar Pophits, Trivial Pursuit..\\ \\ 
De workshops met de meeste keuzes: H-N-S-massage..\\ \\ 
\subsection{Besluit}
Voor 6HAA, gaat de voorkeur uit naar de workshop(s): H-N-S-massage.  Deze workshops hebben dus ook de meeste stemmen gekregen.
\pagebreak
